大陸人：繼續辦香港簽 整死香港人

快點放棄香港人啦

低賤

扮乜春，自己吾信自己國家既野
可以調轉泥講

其實而家佢地知唔知，
自己而家係香港畀人公開行刑都唔會民意反彈
當然啦，我好唔贊成咁樣做。

共產黨信得過你俾你落嚟先算啦

進口便宜奶粉抬高物價？

你入到境未入lor⚡

走水貨就走水貨啦
咁撚多藉口